筲箕灣有乜野食

身為一個筲箕灣人 點解我唔覺得有野食

黃金雞

一碗一碟
東橋
脆意雞

脆意雞

仲食 東區係疫區

東橋閒日唔做夜市

印尼沙嗲屋?

珍意， 以前細細個係藍田食
跟手去左筲箕灣番工佢就開係筲箕灣

但下午茶同午事都正，btw請善用不推文

東大街魚肉燒賣
阿爺燒鵝

認真講冇乜嘢食
名過於實

成日食珍意 不過係入面好多位上唔到網

席前:咖喱吉烈豬排
東橋:芝士薯蓉焗千層麵
黃金雞:黃金雞飯
王林記:蔥花魚蛋粉

仲有黃金雞對面隔離印度咖哩
韓食媽媽
韓食媽媽對面有間賣平價西式
有間叫佳樂食下頹飯都唔錯

冇

皇子印度咖喱?香料串燒雞
黃金雞條巷冇咖喱舗喎

係呀 皇子印度咖哩
惠康個到仲有間紅星 鋸扒都唔錯
其實愈講愈覺得筲箕灣多野食

藍店不了

安利：魚蛋粉，鮮油奶多
黃金雞：黃金雞飯，蜜糖雞排
魚鍋小甜甜
泰榮華： 雞翼，通菜煲

懷念以前吉之家

皇子係咪舊恆河班咖哩佬做
恆河轉左班咖喱佬之後好難食仲執埋
呢間啲味似舊時恆河

紅星啲扒好劣喎
東大街間double k好過佢啦

太興

上次經過 食平記

真 之前晚晚爆 有次見有位同女朋友試 好撚普通
btw係筲箕灣耐左好似冇野食咁 出到其他區就知咩係真正冇野食